Ahoj, Aleno!
 
To je škoda, že jsi nebyla u mě na návštěvě.  {datum narození}<co> jsem měla narozeniny.  Oslavila jsem je doma.  Byli jenom moje rodiče, bratr a pár kamarádů.  Dostala jsem nejlepší dárek - kočku.  Dobře jsme se bavíili, tancovali a jedli moc chutná jidla.
 
Tak čau, Manničko.
 
Eva
